開始覺得生活好苦悶

Ding dong

生活為乜

苦唔苦悶又點 到頭來咪又係咁

叫春

到頭來咪又係散

去轉連儂牆重獲生活既激情？

再考慮下 琴日見到和平冷靜 交俾警察
同伴俾人打無人制止 唔想再理

肥仔

真（）

心痛如絞 啊～

錫翻～

笑啦 你無乜雞會架啦

No gay